想問一問大陸收地，我呢個尺數大約會賠幾多？

如果129平方呎，係台山， 大概會陪到幾多萬一平方呎？

0 因為係低賤支那國

會話份地契係非法
收翻地之後告你非法侵佔

唔用推土機強拆 算偷笑啦 仲諗住賠錢

國安法可以沒收資產

分左你都唔會拎到黎用
我就係人板

你真心覺得上連登問呢D問題會有答案？

129平方呎，仲要喺台山呢啲鄉下地方
仲細過人哋一般市民個廁所

唔會有錢 你唔交出黎會用推土機幫手搞
所以你識做快D交比上頭好過
起碼唔洗比泥頭費

一枝貴州茅台

平方定平方尺阿
平方尺由佢啦 厠所都唔夠

內循環？

你人拎定直接香港拎 都有限制
拎幾次佢就拎你去問話
香港拎拎唔過10萬人仔

我識人 一次過拎一百萬現金都無問題 上年年尾

兒登仔真係好井底
人地大陸收地下下賠成千萬

其實網上冇得睇架咩

Sorry, 係平方

0
你仲要搭埋你條命落去

而家多數都係

x1.2 -1.5

你確定你塊地
紅簿仔 (房產證)有冇你哋名

支那唔要你賠錢都偷笑鳥

一枝農夫山泉

我諗坐三年左右掛
出黎之後，唔好再提件事
如果唔係，再坐過